大家覺得分手嘅人有冇資格尊對其他人唔尊重 口不擇言？

正皮：分手大撚哂
負皮：你分手關我撚事咩